[今日笑話] 中國政府出報告談美人權

中國政府在日前出的一份報告中，正式宣告美國傳媒在去年的美國總統大選中偏幫希拉莉。

這份名為《2016年美國的人權紀錄》的冗長報告本月9日發佈，列出美國在2016年違反的人權及公民權利，直接回應美國國務院本月3日發表、針對中國及世界各地的《2016年國別人權報告》。

中國的報告在「政治權利遭到踐踏」部份，指責「主流媒體缺乏客觀中立」，「2016年選舉中美國主流媒體大量充滿偏見和特定立場的報道評論，充分暴露了其既不客觀又不中立的本質。」

報告並說：「美國媒體對總統選舉的報道表現出鮮明的黨派政治立場。根據加州大學聖巴巴拉分校進行的調查，全美100家報紙中有57家支持民主黨總統候選人，2家支持共和黨總統候選人。」

美國《華盛頓時報》/新華社

同孔子和平獎一樣

全支那所有報紙支持共產黨

真係笑話嚟

冇人權國家談人權

兩個冇人權既國家談人權

太監敎人扑嘢